[好嬲] 有人在太古地鐵站外撐黑警

個班人帶哂電視播片話啲暴徒打警察，仲有好多廢老圍觀。啲無知的廢老真係會信架! 最嬲係有兩個警察行過，仲笑笑口，無趕班人走。

我地有無得仿效呢班人，播番啲黑警打人的片？

題外話: 200萬01人遊行個次其實真係好多人為反送中而反，好多人都唔知林鄭之前對香港做過啲咩，建議下次遊行時帶同林鄭賣港證據show俾啲較天真的市民睇。

最後感激爬山的朋友，要行動的話有go pro就帶定，廢事第時無證據又俾人老屈

邊個位

太古地鐵站B出口外

我見有其他post話見有人喺銅鑼灣做同樣的野

太古城啲飯民議員死咗去邊？